發夢人數同時間有限，不宜拖延

我夢見人會癐，時間得一日
言行宜果斷，一切應以成效先行

願一切皆可速戰速決

Push